PROGISP(Ver1.6.8)

最新特性
支持所有的AVR芯片的编程，支持AT89S51,AT89S52,sst89c5x,w78e5x,93cxx,24cxx等
支持自定义并口下载编程器，
支持自定义串口的下载编程器 
支持USBASP编程器(支持最新版)
支持USBProg编程器(本工作室开发)
支持zf-007系列下载器（包括脱机下载器，免驱动版）
支持zf-008编程器（即可isp下载也可高压编程）
支持自定义编程芯片
支持自定义编程熔丝信息提示信息
绿色软件，无需安装，占用资源少
支持自定义汉化信息提示
支持工程管理--可以将所有的配置数据与编程数据打包为单一文件。

特别提示：对于使用非智峰软件的编程器，下载器不提供任何技术支持。

软件的使用遵循下面的许可协议（详细见LICENSE.txt）


详情清浏览   www.zhifengsoft.com

智峰软件工作室(mcu598@163.com)

附

智峰软件工作室简介(www.zhifengsoft.com)

宗旨：致力于嵌入式系统的软硬件开发，为工业控制及消费性产品提供技术支持，设计开发。

工作内容：主要从事单片机及pc的软硬件开发。嵌入式系统的软件开发与硬件设计,WINDOWS驱动程序开
发。包括电机控制,dvd,vcd,mp3,单片机的开发工具等。承接各类的控制系统的工程项目。

工作成果：

商用软件（包含硬件）
1、 数码管贴标机控制系统（89s8252）
2、 液晶屏贴标机控制系统（89c55WD）
3、 印刷分切机控制系统
4、 8头灌装机控制系统（AVR8515）
5、 智能洗手器(耗电6V,2uA)（pic12c508）
6、 自动冲便池软硬件(耗电6V,2uA)
7、 医药片剂包装控制系统
8、 智能绕线机控制系统
9、 智能磨刀机系统（AT89c51）
10、电子元件点数机（mega16）
11、VCD、功放的控制软件编写、DVD、mp3的开发
12、列车安全预警系统
13、桑拿浴管理系统
14、酒店管理系统
15、家庭智能电子类数十款产品（如热水器,电饭煲,电磁炉,微波炉,饮水机等）
16、工业设备的改造
17、弯管机
18、触控屏
19、类plc控制器

共享与免费软件
1、 并口监视软件
2、 股票分析软件
3、 avrgccide
4、 progisp

PROGISP编程软件许可协议 (LICENSE)

请仔细阅读以下使用许可，如果您不同意以下任何一点，请立即停止使用此软件。


智峰软件工作室，将本软件程序的最终使用许可权授予您。但您必须向本工作室作以下保证：

　　本《用户许可协议》（以下称《协议》）是您（个人或单一机构团体）与上述 PROGISP 软件（以下称“软件”或“软件产品”）版权所有人智峰软件工作室之间的法律协议。在您使用本软件产品之前,请务必阅读此《协议》，任何与《协议》有关的软件、电子文档等都应是按本协议的条款而授予您的，同时本《协议》亦适用于任何有关本软件产品的后期发行和升级。您一旦安装、复制、下裁、访问或以其它方式使用本软件产品，即表示您同意接受本《协议》各项条款的约束。如您不同意本《协议》的条款，那么，版权所有人智峰软件工作室则不予将本软件产品的使用权授予您。在这种情况下，您不得使用、复制或传播本软件产品。

　　软件产品许可协议
本软件产品受著作权法及国际著作权条约和其它知识产权法及条约的保护。本软件产品只许可使用，而不出售。软件以共享方式发布。

一、许可证的授予。本《协议》授予您下列权利：

1.1 安装和使用：
您可安装无限制数量的本软件产品来使用。

复制、分发和传播：
您可以复制、分发和传播无限制数量的软件产品，但您必须保证每一份复制、分发和传播都必须是完整和真实的，包括所有有关本软件产品的软件、电子文档，版权和商标宣言，亦包括本协议。
本软件可以独立分发亦可随同其他软件一起分发，但如因此而引起任何问题，版权人将不予承担任何责任。

1.2 其它权利和限制说明。

禁止反向工程、反向编译和反向汇编：
您不得对本软件产品进行反向工程、反向编译和反向汇编。除非适用法律明文允许上述活动，否则您必须遵守此协议限制。

组件的分隔：
本软件产品是被当成一个单一产品而被授予许可使用，不得将各个部分分开用于任何目的行动。

软件产品转让：
在不保留任何副本，您可以将本“软件产品”（包括所有组成部分零件、媒介和印刷材料、任何更新版本、本《协议》等）全部转让，并且受让人接受本《协议》的各项条件下，您可永久转让您在本《协议》下的所有权利。如果本“软件产品”为更新本，转让时必须包括本“软件产品”所有前版本。

终止：
如您未遵守本《协议》的各项条件，在不损害其它权利的情况下，版权人可将本《协议》终止。如发生此种情况，则您必须销毁“软件产品”及其各部分的所有副本。


二、服务方式

2.1 软件的取得

用户可以从包括（但不仅限于）因特网、BBS、光盘、商业发行渠道等各种方式获取共享软件，包括免费下载、购买光盘、软盘等载体而获得。用户获得软件的方式应该是免费的，即使是通过购买光盘、软盘等载体的方式获得，也不能视为已经获得该软件的使用权。 
　
2.2 软件的注册

软件在未注册之前，相应的软件功能可以是完全的，可以是限制性的。软件功能限制的方式包括（但不仅限于）功能不完全、有使用次数或时间限制等。用户在先试用共享软件认为满意后，付费后即成为注册用户。根据相应软件开发者的承诺，注册用户可以享受到相应的待遇，包括：升级、技术服务、疑问解答等。用户付费成功后，软件开发者通过电子邮件向用户发送注册码或用其他方式完成对用户的服务。

2.3 共享软件的服务

软件的技术支持和升级服务由软件开发者负责。注册用户在使用相应软件过程中，如遇有问题，应该认真阅读相应软件包中的文档。如果注册用户所提问题已经列举在文档中，软件开发者可以拒绝回复。用户在支付注册费时，购买的仅仅是相应软件的当前版本的使用授权。


三、免费下载
本软件产品免费提供给您使用。您可在互联网(http://www.zhifengsoft.com)上免费下载。本软件产品版权人智峰软件工作室拥有最终解释权。
